經過多年思考，我終於諗到個徹底解決蝗既問題

首先要封晒d天主教/基督教等異教
全面引入可蘭經同伊斯蘭教
起多十間百間清真寺
入面免費辦學教化學，生物，物理，結構工程等等
當然為左增加科研工程創新人才先咁做
同時全力引入蛔同蝻
到時我相信老共一定唔敢再攪香港
各位同唔同意

而家中國人當家作主

到時輪到香港人 全部被斬首

香港由變ISIS首都

認真post, I咩撚S

On9

信綠教保平安

Agger ching

On9橫on9
最緊要有效
你有冇個更好方案先

今後仲唔係南亞既天下

唔使找

為左解決世仇
小小痛楚忘記佢啦

蝗都日日姦緊你啦